豹哥陳蕾係咪暗黃？

頭盔

僆儂牆

保鮮紙包手

眼罩

再睇埋歌詞

美女變了隻七面獸 ＝》14年佔中暗角打獲七黑警
隨歪風去擺柳
壯漢也變了機械獸 ＝》本來深得人心既警隊變成冇腦只收order做野既機械獸
隨便踐踏蟻丘

現今劊子手 哪需一刀在手 ＝》劊子手 = 黑警 & 狗官，武器 = 法律
有戲法就會批鬥 ＝》你得民心就會被批鬥

困進這裡化身異獸
純真都變污垢
有血有性卻卑賤過
橫巷的那隻狗 ＝》成段都係講黑警

或者回回頭 有妖怪在背後
隨時可拐帶擄走 ＝》之前好多手足被消失

誰亦張口舞爪 不分美醜
半點骨氣怎去守
還是烏煙四周 更是時候
以風骨應對這荒謬 ＝》香港人剩返良知風骨堅持
妖治時代 街上全是很妖冶的色誘 ＝》支那中共
心水清得通透
不怕赤手 鬼也嚇走
Ba La Ba Ba

過去錯信了豬隊友 ＝》信錯泛民大中華膠
神經都快失救
似隻豹卻至可敵對 ＝》勇武先係出路
神一般那對手

自知而頑強 帶青澀在眼眸
就令小丑也顫抖

獵物逐一倒了 神仙都也發燒
望望有幾多個 連羞恥也拋掉 ＝》支共派議員
大鱷在陰陰笑 想勇士折腰
或是捍衛純白 更是微妙
才能跟妖怪鬥妖

還未生出百足 長出尾巴
最真本性總要守
牛或馬在狂號 繼續崇尚
人暴烈仍帶種溫柔 ＝》勇武但不失溫柔
崩壞年代 不用臣服於妖獸的詛咒
不中伏就自由
不會發嬲 不會錯手
心傲氣高 便成高手
不怕赤手 鬼也嚇走
Ba La Ba Ba

豹哥陳蕾係咪暗黃？

［多圖警世］渣打銀行Kenny Yip借文宣acc騷擾女手足

kenny yip你咪撚諗住抄post

屌

咁又點呀淨係識整色整水

無意中發現呢首歌先知

藍奕邦填詞就知咩事啦

靜啦屌

低調啲啦 傻閪

支那出世, 你話呢

我信天琦

你做左30年支那人 我選擇信你。

藍奕邦改名黃奕邦

梁天琦都支那出世

幫陳蕾澄清返，佢紅嫁，幾年前係大陸來港發展，屋企人仲係大陸

所以勿再討論佢藍定黃，ok？

我由以前佢個youtube仲係唱cover開始聽
佢簽左公司之後就冇再cover之後冇聽

又來

d 尿好黃

要靜去自修室啦屌
mike orange乜水

有幾多個真藍？！
你估王晶高志森真係藍咩on 9
無利益使L做戲

倒轉講
無利益
都唔會透黃
講完

你唱片公司啲人？

係呀
老闆驚簽錯暗黃歌手叫我上連登問

你都冇腦嘅
英雄莫問出處